其實成日分黃藍好傷感情

好掛住以前人人相處融洽既日子，有咩好打？有咩好鬥？點解一定要打架？點解一定要憎恨別人？對唔住。。。

樓主點睇良知

黑警死全家

死左你會好過d? 有賊邊個捉？

無害人之心，行正義之事

樓主個名幾好，你係雞黎架炸，比藍絲同狗隻任上

1. 會
2. 黑警就係賊
3. 黑警死全家關捉賊乜撚野事啊

黃尸咪又係無

善用起底功能

On9？上年咁耐都無了解過點解有呢句出現？
從來唔係唔鐘意警察呢個職業本身，而係佢地嘅行為同不作為令大家對呢個職業失望同憎恨
若佢地係做好佢地本分去保護市民而唔係用警察呢個身份黎橫行霸道都唔會有人講呢句

你隻曱甴夠膽講多次？

子曰，唯仁者，能好人，能惡人。
子曰，詩，可以怨。
子曰，以直報怨。

認同

你真係雞黎

你幾廿萬人堵路唔霸道？驅散你都係為社會整體利益

死咗會好過d
有賊黑警都唔會捉
等新治安隊成立

不如你講下你點睇

無聊

俾人打完仲要融洽

推

我自己捉